前皇馬會長：普巴破壞團結

【Now Sports-體育】前皇家馬德里會長卡達朗警告，一旦保羅普巴加盟，只會破壞團結。

皇家馬德里今夏大手買人，有意斥資9000萬鎊斟介曼聯中場保羅普巴（Paul Pogba），但外界意見走向兩極，68歲的前會長卡達朗不贊同。「我認為風險很高，普巴的行為證明具有破壞性，對皇馬而言不是好事。」

卡達朗建議應臨崖勒馬，放棄收購麻煩友，「他總是想成為男主角，不惜與主帥或隊友鬥到底，歷史告訴我們不是好事。如果球隊氛圍改變，球員找到合適的教練，有時也會有所改變，正如施丹想改變普巴。」

同時，卡達朗也認為皇馬要買普巴代價不菲，「曼聯不會低價放人，如果轉會費達1.5億鎊，隨時要賣走半隊套現，值得與否，見仁見智。」皇馬今夏轉會支出已達2.75億鎊，如購入26歲的普巴，分分鐘會突破或接近4億鎊之巨。

死力架

Pogba帶埋lin同拉車去

蝗都多世界級中場 仲買多隻向前衝的為咩 唔諗下d防中球員

普巴去巴塞比美斯領導下就好啦

佢咁強勢美斯都是聽佢話，加埋俾拉傑迪發兩次老脾就唔敢換走佢嘅華為敵，佢領導返轉頭就差唔多

有夏神唔夠仲想要埋普巴
急不及待想睇到底係拖舟定佩雷斯會死先

美斯都冇世界盃，佢點睇得上眼

球王？邊撚到王？

新任領隊

去到巴塞
問美斯有無世杯就有佢份